429147
3047
Giống hầu hết các em bé, bé nhà mình cũng rất thích ăn kem và bạn ấy cũng rất thích cau chuyện này. Một ngày hè nóng nực chuột Hin cùng chuột Xù rủ nhau đi mua kem, mỗi bạn chọn 1 loại kem khác nhau rồi sau đó Hin đã thuyết phục Xù ăn kem của Xù trước còn để dành kem của Hin ăn sau. Kết quả là khi chuột Hin quyết định ăn kem của mình thì chiếc kem đã bị chảy thành nước hết rồi vì để trong hộp quá lâu. Chuột Hin vô cùng tiếc nuối vì sự lựa chọn sai lầm. Câu chuyện thú vị phù hợp cho các bé tầm 2-3 tuổi trở lên
4
1170773
2016-05-12 16:58:08
--------------------------
